Внутри <<чёрного ящика>>, имеющего два вывода, собрана цепь, состоящая из трёх элементов: резистора с сопротивлением $R = 3{,}5\unit{Ом}$, диода с некоторым напряжением открытия $U_0 > 0$, и неизвестного нелинейного элемента $\mathrm{X}$. Известно, что вольтамперная характеристика элемента $\mathrm{X}$ монотонна (при увеличении напряжения на элементе сила тока, протекающего через него, не убывает). Вольтамперная <<чёрного ящика>> показана на рисунке.\\
Определите:
\begin{enumtask}
\item возможные схемы соединения элементов в <<чёрном ящике>>;
\item найдите возможные значения напряжения открытия диода $U_0$;
\item восстановите ВАХ элемента $\mathrm{X}$ 
\end{enumtask}
Если возможны различные значения напряжения открытия диода, то постройте ВАХ нелинейного элемента для случаев максимально возможного напряжения $U_\text{max}$ открытия диода и ещё одного значения $U_N$ открытия диода, выраженного целым числом вольт.